**ДРАЙВЕР ДИСПЛЕЯ 1602**

Краткие возможности:
* управление отображением курсора;
* вкл/выкл дисплея;
* вывод текста в любое место;
* поддержка специальных символов \n и \t;
* вывод числа с преобразованием его в строку;
* и др.

Особенности:
* используется исключительно 4 битный режим;
* данные из дисплея не читаются, используются задержки силами RTOS или циклом;
* все сигналы DATA расположены в одном порту.

Зависимости: 
* stdint.h - обязательно;
* string.h - обязательно;
* stdio.h - обязательно;
* stm32f2xx.h - определения макросов GPIO_Pin_8, GPIOC и тп, в зависимости от контроллера файл может быть stm32f10x.h, stm32f40x.h и др;
* FreeRTOS.h - опционально, если используется в проекте, то лучше включить;
* task.h - обязательно если используется FreeRTOS.h;


**ДРАЙВЕР SPI ПАМЯТИ M95M01**

**ДРАЙВЕР ДАТЧИКА ТЕМПЕРАТУРЫ STLM75**